Exercice
========

Écrire une fonction python appelée `nb_repetitions` qui prend en
paramètres un élément `elt` et une liste `tab` et renvoie le nombre de
fois où l'élément apparaît dans la liste.

Exemples :

``` {.python}
    >>> nb_repetitions(5, [2, 5, 3, 5, 6, 9, 5])
    3
    >>> nb_repetitions('A', ['B', 'A', 'B', 'A', 'R'])
    2
    >>> nb_repetitions(12, [1, '!', 7, 21, 36, 44])
    0
```
